HANA應該出返多啲呢類型嘅歌

成日唱主題曲好洗腦

真